太古和你lunch 不如快閃東隧

引佢出tg先迫到太古坊公司早收
大家討論下
我冇太古tg

push

一人一支魔水 一隻鋉金術手套
人人都可以做馬斯坦大佐

光復上水 時代革命

上水多藥房

推

可以諗下

隔離就otp等

防暴過來就閃

應該去得90%都是和理非，難左d

幫推唔該

好近咋

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

OIE鳩企無意思
唔好阻到地鐵站大馬路就得…

快啦快啦

airdrop

好近北角警署喎小心啊

引到佢出tg = office close

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.